周杰倫首做「外景主持」

原來咁多年黎第一次做外景，仲要幫手推埋香港

周董公開的30秒《周遊記》片花預告，片中出現劉德華、五月天、余文樂、林俊傑及蕭敬騰等嘉賓，拍攝足迹遍及海外各大城市。周董3月時在香港，被捕獲和余文樂在知名冰室聚會；8月時又現身台北夜市與黑人等好友大吃小食，相信節目當時已開始拍攝，《周遊記》預計2019年1月播出。

Jay分別同 陳冠希 余文樂都係好友 其實會唔會尷尬